收到風agger路打女朋友入左沙咀，係裡面打交比人加監

希望佢快撚啲比人打死

叫左佢唔好打女朋友

遲下打埋你

波台友原來咁秋得

渣ga

女人就係要教訓下

坐耐d

米屈，佢女友慣左比佢打啦，點會報驚

最憎人打女人，報驚拉佢就岩！

抵啦

最尾佢玩到拎架生

我安慰左佢女友成晚
樓主講既係事實

想搵代客探監

沙咀太遠了

絲打比人用摺凳打，一定好大陰影

咩咩妹做我女朋友 等我好好保護妳

豬蛇拉佢啦

洗唔洗拎幾枝🚬俾佢

拉不了

佢條女不離不棄，搵人入左比佢了

【爆相爆片】醉男當街掌摑女友 「你癲X完未啊！」